有無大師菁英打野想試下打比賽

有興趣就tg我 薪金會跟你個排位調整 呢隊啱啱起步 背後有公司支撐 遲下會打北區比賽
Top大師 中路大師 打野(差你) 下路大師鑽2

想問下
如果韓服菁英 有幾錢月薪？

Tg我

韓服大師留名

台服銀 ok ?

台服銀 但有菁英實力

後備報名

點解3隻大師要搵隻菁英

有咩問題？

Tg?

成隊可以無菁英/韓鑽1
未穩住係菁英位搞乜戰隊 上500分菁英先啦 呢d係戰隊要求

台服銅牌，但自問菁英實力 OK?

讀好啲書先啦 成班傻系
利申：鑽1